今晚8點，亞洲國際博覽館！

brother
A區

今晚見